十二年半之生雞用到變燒雞

十二年半之生雞用到變燒雞

用咗十二年半仲咁靚仔乾淨

反轉個雞肚...

燶咗

是咁的，由2004年12月31日買返嚟至2005年1月1日正式使用，經歷不斷長時間使用直至2017年6月21日，終於因機件故障停止服役。故障前我聞到燶味，但唔知邊度燒着嘢。拆開機箱再着機一看，「咦! 點解個隻生雞HDD底部有盞燈閃吓閃吓嘅 」同時都聞到燶味。原來HDD個底板燒着咗 我立刻抆咗個插蘇，同時疑感可唔可以倒返D資料出嚟。今晚試咗原來係得嘅，燒雞仲可以用但我而家唔敢用

仲試過一次隻IBM HDD突然死亡，完全唔可以抄返D DATA出嚟 慘絕人寰

終極廣告文
憑呢個post絕對值得換過隻新雞比你

80G用12年

其實點解各位巴絲D HDD咁快死? 我唔會成日搬個機箱周圍走，又唔會揼隻HDD，WHY

我仲有兩隻IDE嘅，超過十五年，一隻QUANTUM，一隻死雞，當外置用同BT裝垃圾

不過應該離死期不遠矣，我當佢擺個TEMP FOLDER裝BROWSER CACHE，個FIREFOX開多幾個TAB就會HANG，而家轉咗新D嘅HDD暫時冇喱個問題

Samsung ssd 可用60年

過咗六十年仲有人用先講